{
  "Now": "现在",
  "{0} seconds ago": "{0}秒前",
  "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
  "{0} hours ago": "{0}小时前",
  "{0} days ago": "{0}天前",
  "{0} months ago": "{0}个月前",
  "{0} years ago": "{0}年前",
  "{0} seconds later": "{0}秒后",
  "{0} minutes later": "{0}分钟后",
  "{0} hours later": "{0}小时后",
  "{0} days later": "{0}天后",
  "{0} months later": "{0}个月后",
  "{0} years later": "{0}年后",
  "User Not Found": "用户未找到",
  "The specified user is not found.": "您指定的用户没有找到",
  "Login Failed": "登录失败",
  "The username or password is incorrect.": "用户名或密码不正确",
  "Operation Failed": "操作失败",
  "WeChat avatar polling has not been supported.": "暂不支持使用微信头像",
  "Succeeded": "成功",
  "Profile updated successfully.": "个人资料更新成功",
  "The old password is incorrect.": "旧密码不正确",
  "Password Updated": "密码已修改",
  "The new password is active now.": "新密码已经生效",
  "Phone number is invalid": "手机号码不合法",
  "The phone number cannot be null.": "手机号码不可为空",
  "The phone number {0} is invalid.": "手机号码：{0}不合法",
  "The phone number {0} is already existed.": "手机号码：{0}已被注册",
  "Verify Code Send Failed": "短信验证码发送失败",
  "Please wait {0} seconds.": "请等待{0}秒后再试",
  "You are registering a Joy OI ID. The verify code is: {0}": "您正在注册Joy OI通行证，验证码为{0}",
  "Invalid Code": "验证码错误",
  "Your code is out of date, please retry to register.": "您的验证码已过期，请重新注册",
  "Retry": "重试",
  "Your code is invalid.": "您输入的验证码不正确",
  "Register Failed": "注册失败",
  "The username <{0}> is already exists. Please pick another one.": "用户名 <{0}> 已被注册，请更换后重试",
  "The email <{0}> is already exists. Please pick another one.": "电子邮箱地址 <{0}> 已被注册，请更换后重试",
  "The phone number <{0}> is already exists. Please pick another one.": "手机号码 <{0}> 已被注册，请更换后重试",
  "The username must match the rule {0}.": "用户名必须符合规则：{0}",
  "The confirm password is not match the password.": "两次密码输入不一致",
  "Register Succeeded": "注册成功",
  "{0}, welcome to JoyOI!": "{0}，欢迎加入Joy OI",
  "No permission": "没有权限",
  "You do not have the permission to access this resource.": "您没有权限访问这个资源",
  "Open ID Not Found": "没有找到Open ID",
  "Please check the open id.": "请检查Open ID是否正确",
  "Invalid Operation": "非法操作",
  "You cannot modify the official application active status.": "您不能修改官方App的活动状态",
  "Operation Succeeded": "操作成功",
  "The {0} has been {1} successfully.": "{0} 已被设置为 {1}状态",
  "inactived": "非活动的",
  "reactived": "活动的",
  "Application Not Found": "没有找到App",
  "The specified application is not found.": "您指定的App没有找到",
  "You cannot remove yourself from this application.": "您不能将自己从App所有者中移除",
  "You have removed {0} from {1} successfully.": "您已将{0}从{1}中移除",
  "Register": "注册",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Send Verify Code": "发送短信验证码",
  "Input Verify Code": "输入短信验证码",
  "Next": "下一步",
  "Phone number": "手机号码",
  "Username": "用户名",
  "Email address": "电子邮箱",
  "Password": "密码",
  "Confirm password": "密码重复",
  "Submit": "提交",
  "Personal Settings": "个人设置",
  "Registered": "注册于",
  "Last activited": "最后活动",
  "Profile": "个人资料",
  "Password": "密码",
  "Currency": "积分",
  "Sex": "性别",
  "Unknown": "其他",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "School / Organization": "学校或组织",
  "Address": "住址",
  "Avatar Source": "头像来源",
  "Enter your school or organization name.": "输入你的学校或组织名称",
  "For receiving gifts.": "将用于接收礼品等",
  "LocalStorage": "上传头像",
  "WeChatPolling": "微信头像",
  "GravatarPolling": "Gravatar",
  "Wechat Avatar": "微信头像",
  "<Wechat Avatar Not Supported>": "<暂不支持微信头像>",
  "Save": "保存",
  "Old Password": "旧密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "密码重复",
  "Enter the old password.": "输入旧密码",
  "Enter the new password.": "输入新密码",
  "Enter again the above password": "再次输入新密码",
  "Role": "角色",
  "Count": "数量",
  "Log in": "登录",
  "JoyOI User Center": "Joy OI 用户中心",
  "Login User Center": "登录用户中心",
  "Forgot?": "忘记密码?",
  "Applications": "App",
  "Managers": "管理员",
  "Customers": "用户",
  "Secret": "私钥",
  "No application found.": "没有找到任何App",
  "Manage User": "管理用户",
  "Authorization": "应用授权",
  "Manage Apps": "管理App",
  "Create": "创建",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Find your account": "找回您的账号",
  "Verify Code": "验证码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Sending verify code...": "正在发送短信验证码...",
  "You operation is so frequently, please wait a moment and retry.": "您的操作过于频繁，请稍后再试！",
  "An SMS with the verify code has been sent to your phone": "一条包含了验证码的短消息已经发送至您的手机中",
  "You are reseting your Joy OI password, the verify code is: {0}": "您正在重置Joy OI账号密码，验证码为：{0}",
  "Reset Password Failed": "重置密码失败",
  "The verify code is incorrect": "验证码错误",
  "You could login with your new password now.": "您已经可以使用新密码进行登录操作了",
  "Missing the password value": "缺少密码",
  "The password and confirm are not equal": "两次密码输入不一致",
  "Password Reseted": "密码重置成功",
  "You did not bind a phone number, please contact with administrator": "您没有绑定手机号码，请联系管理员进行重置密码操作",
  "Find by username": "根据用户名",
  "Find by phone number": "根据手机号码",
  "Back": "返回",
  "Coin": "金币"
}
